屌你老母乜用證劵apps咁撚危險架？隨時蝕撚到渣都無！

屌你老母尋晚牛牛一直賣出買入都lag撚住曬
屌你老母搞到我本身賺緊都變蝕撚到-40%
屌你老母我咪搵客服嘈囉
屌你老母你知唔知點撚樣答我
屌你老母同我講證劵帳戶技術故障唔撚會有任何補償機制
屌你老母無諗過你同8仔一樣咁撚垃圾

你咪用銀行APPS囉

用支牛唔抵可憐

隨時仲撚廢

渣打

唔用牛牛有咩其他APPS 建議

Fee is quite expensive
Maybe use IB instead.

隻隻都有人彈
真心諗唔到

咁用大貓囉
包你唔只-40%

大貓分分鐘執撚埋
垃圾銀行

支牛咪又係用ib射啲單出去 on99

屌佢老母垃圾牛
今次搞唔掂可以等執笠

支銀平台都係ib

投訴有用之前sofi一早投訴左。不過而家sofi冇乜死機

做乜唔用Firstrade, Charles Schwab or IB?

牛牛班大陸閪客服一向串啦 都唔明點解要用閪牛

一通成日溶斷都未執笠

明白嘅Kelvin
Quit 證劵app 囉

我試試
請問有無開戶條件架？

我女朋友用sofi
佢feedback係：垃圾過垃圾

想賺住走

Firstrade 無
Charles Schwab 有，好似25000 USD 左右，要查下
IBHK 10000 USD，不過好似有月費 10 USD

我比一個建議你唔鍾意quit左牛牛佢得唔得o5ok？你知唔知有幾多用家靠牛牛先可以生存到你知唔知道啊

用支那牛之報應

好既
唔該曬ching

執咗就係神話嚟

免收交易平台費就唔會update到個系統好好架啦....
一分錢一分貨...

我用左Firstrade 同Charles Schwab 成年，乜事都無，非常順同快。不過過錢去唔好用中資既銀行，有人試過會彈返轉頭

睇你幾十字俾你屌咗十幾次

用牛牛抵撚死啦
利申：IB

美股其實HSBC都OK，勝在穩定

Okay Ching

唔差在屌多次
屌x老x

用匯豐佢IT問題實陪，但傻仔總覺得便嘢好

樓主你死喇，呢度好多支牛打手架

哩d咁嘅app隨時平埋你倉話你違反協議都得

TD/FT/CS/IB

用支牛都預左d 錢收歸黨有架啦

第一次聽人講牛牛lag
要作都作個好d

一通

賠定陪
我真係唔信有得賠啦 有隻股爆升 你話allin左都得架啦

經過琴晚我都係轉FT算
支牛有無得轉FT, 我見佢好似得TD同IB

SOFI用家：first time?

我調返轉
尋晚有少少賣唔到出去，隻股v返上去

我都係

點會啊

不過IB都會lag

三月嗰陣都試過啦屌佢老母

都要多謝返啲人去返支牛既

8 仔多謝連登仔

你地啦
連登好多牛牛fans

樓主一定係買左果幾隻新能源賭場

SFC is waiting to help

賠，唔信你可以試下。

你廢姐，用好d上網

用支牛抵死

不嬲垃圾

用支牛就抵死啦

支牛 不嬲垃圾

etoro用家： 大上大落會封盤係常識

牛牛好好用
用咁耐都冇問題

係咪炒能源股走唔切啊

IB 10000hkd

Sofi

關上網撚事

利申10000mb

你懂的

再黎多日大跌市你就login唔到架啦

證明係美國個邊廢

一通,Sofi
咁多好野唔用係要用支牛

呢個真

唔hold你人地點賺ar

D人話支牛平
又真係嘅, trade 唔到同我用0佣A/C炒格仔一樣, 都係唔洗比佣